其實而家班魔警 成班都有精神病咁款

係咪應該申請禁制令 强制班狗 接受 被害妄想症 瘋犬病 精神分裂 心理測試 全面檢查 。你地明白啦 睇圖睇片睇新聞都知 班病警周圍咬人 個個兇神惡煞咁 你話佢地無病都唔信啦

殘體字，但，推

之後禁止過唔到測試既狗 乖乖留係精神病院

然而政府同法庭出緊禁制令拉鳩我哋折磨到有精神病我